警長：半盒飯改變仇警青年偏見

由西區警署主辦的「警校茶敘分享會『Shall We Talk』」上周五（26日）在西區少年警訊會所舉辦，來自20多間中西區、南區的中學校長、老師出席了分享會。警方希望透過分享會，與學校持份者一起了解修例風波期間年輕人的心態、思想，探討如何拉近師長與學生間的距離，重新出發。其中一名警長分享了一個感人故事，他受被捕青年「玩足全日」，兩人一起捱餓，但警長最後亦與他分享飯盒，最終改變了該青年對警察的偏見。

是次分享會由西區指揮官黃少卿主持，臨床心理學家周寶玲，天主教慈幼會伍少梅中學校長李建文，以及來自警察志願組織的一名總警司、一名警長在分享會上主講。

警長在當日的分享會上說了一個故事，指他某天處理一年輕被捕者。該青年透露：「當日我喺TG入面睇咗一啲訊息，目標就係要令到警察疲於奔命。」該被捕者表示，他們在當日要輪流不停佔路，「我哋就可以輪流接力去休息同食嘢，到差唔多晏晝啦，我走唔甩就被警察拉咗。」

警長說，該名年輕人坦言被帶到返警署後，知道有一個方法你可以「玩謝你班警察」。他要求看醫生，令警察要陪同他一起，繼續令警長無法休息。該年輕人到晚上10時看完醫生返到警署方發現「玩了一天」感到肚餓，然後向警察值日官問「有冇飯食呀？」但值日官說：「咁夜點安排」。

這時，拘捕該名年輕人的警察突然取出自己一盒飯，將飯分了一半給對方吃，還叫對方慢慢食。該名年輕人開始哭：「我真係冇諗過㗎。其實我睇住呢個警察成日都冇食過任何嘢，我真係冇諗過佢會分一半畀我，我真係覺得好過意唔去，點解會搞成咁樣呢。」警長感慨，僅僅一件小事，就改變了該名被捕青年對警察的偏見。

盼青年在不受干擾下學習

有與會校長認為分享會讓大家從不同角度了解走上街頭的年輕人。有老師表示，社會撕裂下，在校園討論社會運動幾乎成為禁忌，但相信只要正視問題，一定能找到溝通的橋樑。「政見立場可以不同，但希望青少年不犯法，在不受干擾下進行學習生活。」

阿SIR EQ 好高, 值得一讚!

想嘔

飯照食
都係繼續咁憎狗

食飯尾重要感恩？
食飯係人權丫仆街！

聽佢描述兩句都知佢係鳩吹

收皮啦 冇人會信你班狗架啦

死撚開啦 人道理由要俾飯人食 講撚到大恩大德咁
想洗白都話下世 世世代代呀 賤種

屌你老母假撚到

欣賞下啦

你老母送殯

即係個值日官本身冇諗過安排食物比被拘留人士，咁係咪虐囚

我用半盒飯屌到隻警嫂tim啦on9

由你同佢研究故事內容果刻已經中計，
呢啲假故事直接無視啦

係呀 改變咗呀
淨係仇警梗係唔夠

會撚俾人睇醫生咩 打到骨折晒都唔會俾睇啦 作都作好d 或者搵個青年出黎講

認住呢班藍教畜

仲要係得一半

故事應該係你唔撚認錯我就唔撚俾飯你食
玩到你認完都係得半盒唔知乜閪飯

作故仔都唔好作到咁假啦

叫個手足出黎講我都未必信

屌 聖經啲神蹟仲真過佢
睇醫生？律師都冇得你見啦睇醫生

分半盒飯都改變唔到佢哋係極權傀儡嘅事實

如果係真，個手足唔太清晰

禾嗌警察

笑話

阿蛇食冰飽唔使食飯

白撚痴
你班狗賊只係共產黨嘅僱傭兵
為錢出賣香港人嘅撚樣賤種咋
偏見?
偏你老母

屌，隻狗係咪睇得太多火影以為咁就有羈絆阿

睇標題都知係搞笑

嘩半盒飯咁勁
點解仲要出國安法
香港警察豆腐做㗎

好似上一代溫爺爺的溫暖既感覺

打到你周身傷然後畀啲飯你食
就當冇事

推 香港自治法 全民舉報警渣有責
舉報熱線:

金融戰線 永久離港 和你提清MPF

好感人，係咪新伊索寓言故事黎

好假

好心作得肉麻啲啦

反送中運動遍地開花，警方自6月起拘捕至少600人，陳浩天引述有被捕人士指，羈留期間警員提供的食水有鹹味，更稱「任斟任飲，唔夠再斟畀你哋」，懷疑是廁所水，有人多次要求見律師和飲水都被警員敷衍拖延。陳批評警員剝奪被捕人士基本人權，惡意對待示威者做法不道德。

好撚假
屌你要人食二手飯食到喊？ 打到喊就真

到呢一刻仲打算作故仔洗白
今時今日仲會信呢d故仔
除左班原本就撐警暴既藍絲
仲邊到有人會信？

狗警曱收皮啦想洗底
死曬全家都還唔到呀

不得不說警犬嘅ff系列仲屈過波台嗰個

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

On9重寫啦

咪作故仔

假撚到仆街
屌班警甴真係當佢班撐警友係弱智

-10/10

人唔笑狗都吠啦

累咗口水冇講出嚟啫

另外， 被拘留要食飯係正常嘅權利
半夜三間點安排係做警犬嘅責任

看守病房的警員把飯盒放到尹兆堅面前 形容飯盒是「祭品」

是咪咁樣改變

本來打你一身，而家淨係打兩棍
好感動

笑到仆街

你老味 唔俾廁所水你飲都係奇蹟
作到咁大

作都作得聰明啲啦

人唔笑

2019 2020仲有人主張「輪流不停佔路」？

低能

又作故仔，不推文回覆

他要求看醫生，令警察要陪同他一起，繼續令警長無法休息
多謝分享

五毛認證 blocked

原來出自大公
乜大公都要出埋D咁既廢文幫狗打飛機
自卑到要作科幻小說提高士氣呀?

屌你老母啦，有邊個唔係打到甩手甩腳

維穩post

咁撚勁？盒飯食咗曉飛咩
真係咁撚勁政府每人派一盒飯解決問題啊笨

On撚鳩

收皮啦，玩鳩手足仲話被玩足全日
仲有之前d廁所水未同你計

含撚啦黑警

Good cops bad cops 呀

我睇L咗啲乜L野...

韓信 一飯之恩

我半盒飯屌到警嫂好似三峽大壩咁出曬水 點算好

毅進仔水平 編劇怎會在行 支那籃屍才會相信

白警

我覺得故事未必假 但佢講個細路嘅說話就好假 一人一半其實好閒 屌你 你要個細路捱餓同你鬥氣 你睇你哋啲警甴係幾咁下賤

應該係岩岩請到人

合約新媒體撰稿員主要擔任有關社交媒體、宣傳、公共關係和推動社群參與等範疇的工作，並主要負責進行有關社交媒體的研究；發布資訊和信息；撰寫中英文戲劇、故事、劇本和文字資料；進行宣傳及推廣；以及擔任緊急職務。受聘人須輪班及不定時(包括星期六、日及公眾假期)工作。

唔好撚吹大啲
假撚到

淋病派咗一皮 夠買幾百個飯盒 唔反了

stockholm syndrome?

見到班毅進仔既智商，有時真係忍唔住笑

咁似中學生作文

唔俾班狗打到仆街都偷笑
仲話分享飯盒都痴鳩線
作都咪作到咁假啦

下次唔係手臂

下次阿蛇痾篤屎要埋佢抆埋呀感恩

無圖說故事

班狗以為個個智商都好似佢地咁低
作故仔作好啲啦屌
依一係中間加插下啲反差情節啦
會唔會因為餓得濟有飯食就謝主隆恩咁
到底係做狗智商會變低定智商低先可以做狗

他受被捕青年「玩足全日」

咁死得喇自己比哂料啲狗入你罪

冇是咁的，重作啦

無是咁的，零分重長啦
搵個墨水好啲唔該

二手飯不了

我覺得一定要pin我呢個comment，呢間中學區內最差，打交，黑社會樣樣齊。大家估下佢地大過做咩？無錯就係毅進警。佢地去呢間學校做recruitment渣
點解我知，因為細個住過呢區，睇住班人由係球場打交煲煙變毅進警。

咁似當年嗰個六歲小朋友嘅

骨折個啲呢？會唔會係同一個人？

睇唔見既溫馨 睇得見既暴力
忠誠勇毅 不知印謂

笑撚左假仆街，比個飯食感動到流淚，食你催淚彈加私刑打撚到手足流淚下話

屌，入來只係見到樓主係個仆街陷家鏟，即block

吹水前我建議你留意返被拘留人士權利
拉咗人成日都唔能夠安排膳食
我諗警長上到庭最好解釋下
究竟係食飯會影響調查進度
還是你忙所以搞至要剝削埋人哋嘅權利

佢地返母校做recruitment 渣，睇我上面comment

假到
叫人唔好信謠言
明明佢地先係整最多謠言果個

好感動，如果黑驚死全家一定好感動

唔雞姦你都皇恩浩蕩

特登整跌d人半盒飯，迫人執返黎食果d佢唔講？

黑警揀行得呢一步
呢啲已經係世仇嚟
仲洗白俾邊個睇

屌 以為掌心雷啊婆咩

講野要講證據
鳩up

佢地返母校圍爐取暖加做recruitment渣，呢間野終極爛仔學校黎，但好多中5畢業毅進當差，detail睇我上面comment

諗住打溫情牌？收皮啦！打人果一刻又唔見你地嗌累？

你老母，有飯食係天公地道嫁，死警犬仆街啦

其實對於我們的處境，我想這幾個國家會特別有體會：

芬蘭（冬季戰爭）
捷克（布拉格之春，連儂牆，天鵝絨）
斯洛伐克。（同上，以前一個國家）
波羅的海三國（立陶宛，拉脫維亞，愛沙尼亞）（人鍊奇蹟）

本應有德國（柏林牆）
但德法宜家似乎

以色列應該WFC

應該嘗試大家一齊做多國文宣
我就做左喇
你呢？

或許還有：
俄羅斯

「政見立場可以不同，但希望青少年不犯法，在不受干擾下進行學習生活。」

校長係邊個？國安法係憲法，不支持國安法等如不支持憲法，校長所述「政見立場可以不同」，是否公然挑起民間不效忠憲法的思想？我認為該校長已違反國安法，國安朋友快啲拉佢去勞改！

會唔會假得滯呀
今日先講祭品

仲有聞所未聞會有d咁嘅任務

打到骨折個d你唔講？

洗白

其實食飯個場景仲有細節未講：
餐具得一份
個警長話自己都用唔慣人用嘅餐具
於是乎讓畀青年使用
而自己則直接用手拿飯吃
後尾嫌麻煩 乾脆手都唔用直接用口食
場面實在令人為之動容

算啦 呢個仇做乜都唔會消失 直到是但一邊死晒

青年人開始哭，笑到哭

政見只可以得一個，唔支持即係反政府，犯左國安法

食飯、飲水、睇醫生、去廁所呢啲都係基本人權嚟嫁喎
點解要同你感恩呀？

鳩吹 要食醫院點會無得食

屌你老母好撚噁心呀屌

四皮 交啲咁既貨

假到呢

手足策略之一黎，玩完你成日，半盒飯都食撚埋你

個故事背景會唔會兒戲左啲
十成鳩吹

CLS
一盒完整嘅飯都安排唔到

有次去食魚蛋粉撞到老習佢分左半個粉俾我

吹到

乜原來有接力佔路
好似得民主黨有接力絕食

講大話
打到人內傷喳

假撚到

鳩up啦繼續 整個全餐打到佢要講thank you sir我好飽渣

好好笑 好撚假

差在最後冇講。「然後所有人都拍晒手」

啊SIR EQ好高？

咪臭係
冇是咁的，重作啦黑警

嘔心狗隊飛機文

死賤種我當你真都好分半個飯要感激流涕你收皮啦
食飯人權嚟㗎
講多都嘥口水
狗撚識咩叫人權

得個半盒飯？好心比成盒啦
乜狗需要食飯嘅咩，食狗糧咪得囉？
不過無所謂，飯照食，食完先有力屌你班警狗！
屌埋警嫂，屌你全家，仆街冚家剷死落地獄啦
屌你老母臭閪！！！

你對示威者嘅偏見呢咁

同成班教畜圍爐少年呢？

收撚皮啦

個朵臭晒啦

食飯係人權，講大話順到呢。。

該名年輕人開始哭：「我真係冇諗過㗎。其實我睇住呢個警察成日都冇食過任何嘢，我真係冇諗過佢會分一半畀我，我真係覺得好過意唔去，點解會搞成咁樣呢。」

屌你老味，咁撚膠嘅對白，cctvb都唔會用啦，炒撚咗個copywriter佢啦

最近我都分享左半個盒飯比黑警改變左黑警對抗爭者既偏見

作故仔都作好啲啦

唔撚好傻啦 比啲狗玩就差唔多
出到去邊到有咁多時間大家輪流食嘢休息呀
仲要話被捕後要求去醫院 唔比班狗拖返你十鳩幾個鐘？ 沒有無緣無故的恨呀 你個3萬隻自殺咪可能有機會改變囉

食屎啦

講到社工咁
一路睇如果代入被捕角色就只係覺得好撚嘈
平時係街啲癲狗爛仔咁發癲係度吠把聲出哂黎

pr作故仔？
玩好人壞人心理？
之後個年輕人斯德哥爾摩症候群覺得個加害人好？

警長睇睇佢班前線同袍同埋佢班老頂, 如何叫人不仇警諗下鏡頭前721, 831所作所為, 都未計到鏡頭後更加嚴重惡行

大家係想要邊種民主？

我食到你盒飯係我本事

狗改不了食屎

洗白。

食淨吐兩淡口水比人食就信

收皮啦又作文

鳩拉人之後講到俾飯人食係皇恩浩蕩咁
嘩~真係多撚謝
啲曱甴面皮厚撚到

呢d傻閪狗真係無受過教育, 咁撚戇鳩既故仔都講得出

屌你老母死黑警

無睇哂成遍文，個故事一定好感動

將呢個網加入browser 書簽

屌你老母沙洛文-卡勞

一陣搵個藍絲出嚟扮

鳩作？
拉人個個駛撚跟番狗屋呀

屌! 比二手飯人食，當人乞兒呀?

零分重作啦屌

唔好理pr狗

血海深仇！

個飯盒食到喊
到底加左啲咩
無錯
係催淚蛋
佢加左粒催淚蛋入去

講到會唔休息會立即帶人睇醫生咁
首先入到去已經係另一班狗負責帶人出局，另外佢哋成日都話「唔夠人手」，水都要等半日先有啦，睇醫生
假到

不如黑警開下編劇班
學下創作故事先啦

港人:一張memo紙刺激黑警仇民成見

宣揚有飯食要感恩

故仔我都識作啦
有日行過我俾左條撚隻狗含
佢放低偏見辭左職添

手足：半舊冰改變仇視手足警察偏見

農場文

真實版本係咪班狗逼青年食二手狗飯

係某狗辛勤工作過後請食飯，傾傾吓佢發現原來自己一直係自撚私又中二病，最後改變自己對後生偏見。由於太內疚，最後決定翻曱甴屋自我了結。

屌，係人都識作啦on99，狗隊成堆強姦犯毒犯死賊仔，死翻去瞓覺ff改變青年啦

香港一路以黎無人權教育係極奇失敗

基本人權都要感激 呢度文明社會阿唔該

打到你冇左半條命之後比藥膏你查，咁就可以改變青年偏見？唔好咁天真

PR 公司寫d 稿係咁離地架啦

夜晚就無飯食？

吹撚到
隻狗會同你share飯食

係囉
繼續自我感覺良好
作故仔都作得好啲啦

有妄想症

仲會比人睇醫生
咁撚多手足上庭時傷撚哂

當人乞兒？

點撚止 隨時溝屎溝尿溝精

值日官唔安排膳食
疑犯有可能係受虐情況下錄口供

係咪食神情節嚟畀人打撚完再畀碗飯你食

作得就作，一個popo對被捕手足，唔會由頭跟到尾，係警署同送院係會分工，點會一個人跟晒。

上次請狗乸食飯 比左半盒佢 佢即刻除晒衫叫我屌佢

古人有句嘢唔知叫咩
貓哭老鼠。。。。。。

作都作好d

自己就食緊飯
人地就話點安排
咁本身盒飯天跌落嚟？

作得幾感人

收皮啦

再作假d

準備350萬盒飯分俾香港人咪得

中共式笑話

又想洗白，黑警點洗都唔會白㗎啦

浮誇到

被捕者 連飯都沒得食😭

食神咁

你肚唔肚餓啊 我都係好人 我都有同情心

之後就你估我唔到

呢個時勢搵戲子三工都唔知制唔制

十點都買唔到盒飯？香港宵禁？便利店都開/4 係爭在班狗幫唔幫手買

屌你吹水吹到呢

咁夜點安排？最後取出一盒飯？

好撚感動呀
仲偉大過聖經故事
五餅二魚

收皮啦屌你老婆死黑驚

白撚痴.

睇真啲
要睇醫生=打到重傷
半盒飯=唔知撈咗/玩過乜嘢落飯盒塞佢食
餓咗半日=拖咗半日先派飯

整合埋一齊係：
拉咗打到重傷，唔俾你睇醫生
拖咗半日先可以醫
睇完冇得休息，即刻扯返狗屋
返到狗屋再拖半日
派盒唔知係咪玩完嘢得半盒嘅飯

收皮啦
冇食過野
咪食撚左半盒囉

繼續吹

黑警用幾多錢洗白都無用

飯都唔俾人食 要食二手飯 好撚感動

咁易改變的話，場運動政府贏咗9世啦

0分，重作啦

咪臭係 睇醫生都係人道理由/權利 乜野玩謝丫

跟住雞姦個年輕人

基本人權 做咩皇恩浩蕩咁

羈留個陣好似有權利要提供飯
點解仲要食飯尾

戇撚鳩

偏你老母見咩

你打我地果陣假架？

講下就係真咩 我話我係超人呀

你點知的？
原來你就係個犯

是咁的
其實個飯盒本來係你的
我嗰時肚餓得滯
據為己有再分返一半畀你

呢啲廢文唔係俾我地睇架
但總有受眾

狗飯都食，
冇骨氣

肥佬黎，黃痴瘋坐鹽提前慶祝區！

狗仔 收撚皮啦

作都作好d喇 你比半盒飯佢 你好快比其他狗排斥

黑狗：‘加左料先喂曱甴食’
聽撚過d輔狗講啦
屌你老母啦扮好人

好似中共文章

作得幾好，我會俾三分

一入去有張紙有寫被捕人有咩權利，係有寫到會提供每日3餐膳食，而家係侵犯左被捕人基本權利，仲講到自己好撚好人

入面公關技量
都係想套更多料

廢物

我真係冇諗過㗎...篇野點解會假成咁樣呢...

集中營嘅猶太人都扮到好撚感恩架

加左料

推

全民蒐集以下證據:
不乎合ECCN之軍民兩用科技設備公司
與港中共官員有往來之金融機構帳目

舉報熱線:

你信呀？

係被捕人士
唔係囚犯

恐嚇 骨折 爆眼 性侵 7218311011111 拆祭壇 被自殺
叫佢地收撚皮死撚7開啦

我唔信law....吹大d
我識既popo口徑一致
你幫班靚仔 俾伙記問係唔係識架 一係你黃屍

我信呀 隻狗食晒啲飯留番啲雞翼係咁俾手足食

又作故仔

香港地幾夜都買到飯架啦

被捕人士連正常一餐飯都冇？
有冇人解釋吓？

Hahahhahahahahhaha

寫漏左旁邊有本電話簿同槌仔

笑話嚟

放風出黎要修補關係喎，驚呀驚BNO移民呀

如果真係咁夜，popo最多咪俾幾塊餅你食就當大恩大德，第二朝先算啦

Brian cha?

點解信教既人咁鍾意作故仔

夜晚就安排唔到野食？自己爆響口

手足，唔割。

新時代。警察故事嘅劇本？
幾時上畫？

一餐飯食就抵消左多得你唔知要坐幾多年

假撚到。有飯食人權，應得既。 憎警係道理，應該既。

咁夜點安排？呢個係值日官既責任，洗唔洗敎你叫外賣？

都on9

講果個弱智， 信果個智障

正常唔係應該都有野食既咩?

仲有白警

哭𠹌左

屌你老母笑撚到我 ， 真係好撚好笑

零分 重作

想知信既人平時係唔係睇標題就算?
睇完內文覺得好怪
10點好夜?
附近無外賣?
佢自己盒飯點黎?(自己帶?)
得1個犯?(如果多過一個點分一盒飯?)

5000萬 PR錢作埋D咁既故仔

點解唔安排個後生仔出來座談會分享呢？唔係更好有說服力咩？定係個故仔老作咋

睛報打手

專業d啦
人地大陸係有team人專拍埋d咩正能量片伽。
你寫幾個字就想人收貨
比d誠意

唔講以為義工 屌你老母

似支那大飢荒嘅感人故事

比人濫捕完，仲要感動

睇無間道，曾志偉食得好好㗎喎

如果係真 我真係會有少少感動

但真係好大機會假 而家有咩做唔出

警長胃痛食唔落又話你知咩

好消息，唔使割包皮

黑警死全家啦

俾我食撚埋佢嗰半盒添

警察知法犯法
另市民認清警察事跡

咁又點
餓又唔食呀 應該架
同攞政府一萬蚊既道理一樣
我唔明有咩唔食得

我冇話我信喎

睇完好似冇食飯係好合理
而家有飯係一個特別對待恩賜

睇到哭撚左，多撚謝

講笑咋

傻狗

shit

有武漢肺炎，不了

大公報?

死全家啦屌你老母

吹得有d 離譜，唔收貨，重作

笑撚死

故仔好感動
喊撚左

得狗先以為一餐半餐飯好緊要
叫PBRB作過啦

有半盒飯食 唔反了

好感動 哭𠹌左

嘩好感動啊 嘩 假撚到

on99 有飯食係人權黎

係感動既

繼續幻想可以洗到底啦
好仔唔當差。當差正仆街
流傳左幾十年
只會繼續流傳落去

喊撚左 我信

個故仔好感動

有bug喎 拉佢個個一定唔會係看守佢個個黎

咁你都信

現實係，班狗特登唔比飯手足，為咗逃避良心譴責，妄想咗呢個故事出嚟

假到。。
佢係咪幻聽
一句我無嘢講ff咗咗多行字出黎

好尷尬。。。。

作文都拎唔到90分喎，ching

ff系列

下次不如吹大啲 比左盒飯人
之後發現佢原來係乜乜富豪個仔
之後俾返一千萬佢做報酬
反正強國好鍾意呢啲情節

後生真係唔捱得
點解咁易肚餓要成日食野
一日唔食野有幾唔閒

我dllm宜家仲想洗白？

cctvb劇情

邊粒字顯示到我係信呢？

黑警死全家

你有冰夠啦食乜飯

反正都係吹 點解唔係一盒而係半盒

幼稚園學生都唔撚信啦

笑撚左 收皮啦 嘔心到

虐畜

黑警吹水派膠邊有人信

感動到眼濕濕

食完之後啲骨記得唔好掉要留返俾佢

一邊話政府唔入校園，另一邊派黑警入去講故事維穩

笑撚死 仆街狗

收皮啦黑警

作故仔咁作
班後生比你地打撚到仆街又唔講

民賤聯： 「我派月餅俾你, 你記得投票啊! 唔好喊, 我應該做嘅」

原來食飯唔係人權黎

叫佢食撚屎啦 篇稿寫好啲先 屌

不如佛祖咁割肉啦

仲感動

一百萬個飯盒
用愛感化示威者

一個星期喺荒島冇飯食就話啫

啲 pr 公司成日寫呢啲飛機文

比黑警拉左
隨時作故仔 做你

呢排都有幾單不誠實證人

都唔計嘔打 迫供

7.供應食物與飲品

被警方羈留期間，如提出要求，會獲供應飲用水。

獲供應每日三餐膳食和飲品。

如因特殊理由，例如宗教需要或餐廳營業時間已過等，警方可代為安排由外間食肆或讓你的親友送遞。這項安排必須取得值日官或一 名督察級人員的批准，並需通過有關食物和飲品的檢查。

警察向被捕人士提供食物係被捕人士嘅權利嚟，唔係咩皇恩浩蕩

樓主我sir你老母呀！叫警賊

講大話生仔冇屎忽呀，全家落地獄

打完人 再俾支可樂佢飲可以改變受害者想法嗎?
重作唔該

尹兆堅說，當時全臉也是胡椒，他本身有鼻敏感，一度呼吸困難，到達警署後，曾3次向警員表示自己手臂受傷和心絞痛，但到3小時後才獲安排送上救護車。他又指，看守病房的警員把飯盒放到他面前，形容是「祭品」。他又說，自己被扣留的48小時，全程也被鎖上手扣及鎖鏈。本台就尹兆堅的說法，向警方查詢，暫未獲回覆。

我閱讀了甚麼？
我眼睛孽障重

該名年輕人開始哭：「我真係冇諗過㗎。其實我睇住呢個警察成日都冇食過任何嘢，我真係冇諗過佢會分一半畀我，我真係覺得好過意唔去，點解會搞成咁樣呢。」哭𠹌咗

收皮啦，想洗白？

光復香港，時代革命
香港獨立，唯一出路

Onl79

你可以感謝果條友
但依然可以繼續憎popo, 無關係
popo 係一個勢力，並唔係某個人可以代表整體

正如連登仔都唔係一個人，係一個整體

信果d iq過唔過80

仲衰撚過連登d假膠文

樓主iq得50

去學校分享都仲要講大話

半盒飯就咁 比夠一盒飯你仲得了

我唔信

睇到笑撚死

這時，禁錮該名警嫂的年輕人突然取出自己一盒飯，將飯分了一半給對方吃，還叫對方慢慢食。該名警嫂開始哭：「我真係冇諗過㗎。其實我睇住呢個年輕人成日都冇食過任何嘢，我真係冇諗過佢會分一半畀我，我真係覺得好過意唔去，點解會搞成咁樣呢。」警嫂感慨，僅僅一件小事，就促成了一場轟轟烈烈的床上活動 。

又洗白

尼間公關公司做得幾好👍，半個億既價值⋯

隻狗係咁吠 原來電話未熄mon比佢睇到個標題

死狗

入世未深

性侵？

企開d啦番茄炒蛋